覺唔覺得達哥好西利 藍黃絲都支持佢

大J伍公仔完全比唔上 佢地得D黃粉

達哥係咁易貼上圖就呃到D黃絲支持 一句光復香港 反送中都唔洗講

又可以紅資繼續做生意 又唔洗得罪黃絲 又有藍絲FANS 全香港冇人可以做到

小弟非常佩服達哥
(完美世界已經課左1000)

請善用起底功能

達粉?

其實你唔想佢有人支持，就咪開post討論啦達哥哩單嘢由六月開始日日都有人冷嘲熱諷，就嚟變日經都仲要開post講嘅人真係居心可測

有時諗唔明要點先可以反 點先可以支持
就好似森美 黃但又上tvb 連登就話支持
但又話要抵制做tvb既人
好撚亂阿屌

起底封鎖上一頁

達哥個底好靚??

樓主引戰狗

點撚樣有藍絲支持
你？

達哥又用中資又奶共 個底咁花
你仲支持?

森美係冇表過態, 只係講啲知識俾大家知
冇俾連登仔反

你6 7月睇下達哥留言D人點屌柒示威者

達粉咪藍絲囉

推

咪就係手，達哥做緊既野正正係藍絲

Yes Sir!
連登黑警，狙擊達哥班人同你立場一樣
達哥令到警民關係變好警民合力屌達

垃圾達，唔會再支持佢

呢排係咪悶得濟 , 定係見達哥死灰復燃
瘋狂拎佢出黎抽插

有人開試水溫post